新垣結衣（157）你說我嗎

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係逃恥
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
UNIQLO新cm：
肩を出しても、隠しても。技あり！
２WAYラッフルオフショルダーＴ

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

1

HI

新po留名

今日子積口德留名
唔FF 積口德 免批鬥 換禮品

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

[img]httpcx/i/v7Dw7Yn.jpg[/img]

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

[img]

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

積緊口德 唔講住

積口德 咪FF(喎）

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

S 留名

第一頁

異教徒佛誕留名

今日子巴D圖死晒

ーm

專登嘅

1.96m

用咗日文輸入法

LM

新人留名

Hi

我唔得了
睇黎要讀多年

冇事既 腥些

集氣

留名

又去直播室

幫我留名？個wifi 好廢，得3mb, youtube 都上唔到

你去到邊

名古屋 好彩得三日係度，唔係破產都似

你不是還有卡嗎

有幾張

唔碌卡 一碌就返唔到轉頭

結衣BB

比賽用畫作成中

第一名出現了

我覺得出到黎應該有好多靚畫

其他巴打未出手遮，期待各位巴打的作品。

最緊要大家都鐘意結衣，畫得開心就好。

Lm

巨巴

新post留名
今晚早啲瞓 好眼瞓

怎麼了

__...........__...........__
___ __ __ __ __ __
..........

猜一歌
兩頁後公布

懸念密碼?

結衣會戰勝歸來

眼訓留名

_係字？

結衣BB 晚安

各位都早啲抖喇

晚安啦

巴打成日cap唔同gif

定係拍子

估到我抄十戒十次

band show真係好好睇

我地快啲估

大家只有十次機會估

樹巴呢

_係字 ·應該係拍字

講曬bb所有歌

要連解釋

考大家嘅推理丶解難能力
睇下你哋有冇天份做今日子

Make My Day?

當我冇講過
原來點喺拍子

我冇講過
估的話要連解釋
9

搞錯啊 要求5次有提示 有解釋好難 無得9估

有冇多少少Tips
咁樣好難估喎

Tips
1.留意. 數目
2.留意_ 長度
3.留意點線的排位
4.留意點線出現的次序
5.係chorus

唔連解釋應該唔算估

放棄

聽晚聽一次啲歌再估 唔比開估住

沖完涼之後估下

collage？
乜都無點估呀屌你

哦之生

提示
～～～～～～
__/...........__/...........__/
___\ __\ __\ __\ __\ __\
..........

オレンジ(orange)？
唔中投降，真係諗唔到
呢d先叫出題

咩提示嚟

要睇住歌詞玩

比少少時間我，copy緊全部歌名黎秒你

訓先聽朝起身睇答案

そら

一黎就打大佬

答案Make my day
.=日文
__：英文單音節詞

熊仔返黎啦

咪姐係中左囉

頭先中又唔講

原來我啱先冇錯
你叫我解釋我解釋到架

Nope

活動推廣

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係逃恥
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

仲有

留意到巨巴成日走入黎

因為我成日走入嚟

唔係垃圾到準備十次"十戒"呀？
走數可恥但是有用
等睇有人罰抄

「十戒十次」

因為周圍都見到巨巴

2：30分準時訓教

成日係公海見到佢

因為我成日四圍去

浪子

只係揾唔到一個適合寄居嘅地方

或者應該話興趣太廣泛

獨佔

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

我獨佔咗兩分鐘

一早負皮左

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套

今期係逃恥

每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 165
已完成畫作可以Email比那年巴

Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

好眼訓 有無人陪傾計

喺度 做咩眼瞓又唔瞓

唔想訓 對一去不返嘅今晚尚有留戀

有冇人睇緊波

me

🚬

我又唔睇波 又唔睇劇

平時有咩做

去睇結衣劇
推介:戀空,mybossmyhero

試下睇劇囉

打波 上連登吹水 聽歌 唱歌 返兼職 返學 温書 同啲fd四圍玩

去睇結衣d劇啦 睇完逃恥一定返唔到轉頭

結衣呢個動作好似呢個Icon""

明明西緊面

左邊果幅

中毒吧

bb嘅威力

來吧

引巨霸入坑先

屌手痕禁左入去出面個汪阿姐post睇 要洗眼

Good night pic

你咁講都唔會引到我入去

千奇唔好入 第一張就中伏

八卦精

1101

你地仲唔瞓

1100

#2000

打多左個零

結衣BB

半小時獨佔

唔洗瞓？

獨佔?

早晨。。。好攰

尋日真知子帶左我去睇band show
多謝真知子帶我見識更多

早晨圖

我訓啦早唞

早晨

早晨，返工
琴晚4:45 先訓著，慘呀

me now

同我差唔多時間瞓

去到日本, 影D 相番黎睇

早晨，個天黑撚到

一道雷雨帶正橫過珠江口一帶，預料未來一兩小時本港會有驟雨及狂風雷暴，部分地區雨勢頗大。市民請提高警惕。 (04-05-2017 09:02)

仲想落街食個早餐添

好想俾梅村同學遮

如過我係今日子，每一日都重置記憶，咁幾好呢

冇得食早餐了

又改名

其實真知子都幾可愛

因為都係結衣黎

加入腥些黨啦

20分鐘無人

人

想問, 去日本應唔應該帶多D 行李去?🤔

換唔換酒店？

四晚, 住兩間酒店....

龍總唔係淨係玩沖繩?

好天到 不過啲人多到

係呀... 但又怕帶好多野去... 又怕太熱....
想拎埋巴蕉扇去....

五日你想帶咩去 仲要沖繩唔使帶冬天衫

我怕出汗好勁....又想帶單反去影風景.....

呢個係咩城

犬山

咁想影相咪帶

好難取捨....
我又怕拎得太多野.... 又怕拎得太少野...

你自駕？

早晨留名

lm

唔係呀...我唔識楂車....
都係自由行...

龍總又出trip

我無得出trip 架...
平時公司要我出街都係去下SSP.... 或者去行銀...

我地沖繩相見吧
不過我自駕

沖繩無自駕好似好麻煩

好似d公共交通時間好麻煩

我個樣幾易認下
金城武既髪型同胡SO 造型, 個果就係我黎架啦...

武哥

我只係去四到五日... 主要去中部同南部....我諗都係坐下電車咁....所以無自駕都OK既...

不過我月尾先去 應該唔會見到龍總

我都想有咁型

你係咪會過去北部？北部一定要楂車去，無乜車過個頭....

去左松本城未

有機
睇到時啦 我次次去旅行都會落雨

夏天多數都會落.....
一話去旅行都 個個朋友同事都話買手信...

Same
是旦買盒野畀同事算

同事就求其買包糖塞住佢地把口算啦

屋企人又話要....
朋友又話要....

從來唔會同同事講去旅行

多fd
龍總我又要手信

我都要沖繩新垣家手信

我要新垣結衣

幫我買個結衣返黎plz

你講咩啊你

我都要

買手信只買畀岩傾果d同老細

你地個個都話獨佔,
咁我都收埋啦

咁自私嘅你

日本

屌

Sor
帶個結衣返黎plz

好多人都咁同我講架, 我無吹水, 我講野好客觀的...

我獨佔新垣結衣的

金城武火龍

去咗啦，仲唔使錢入場

華仔又發功

其實我都覺 不過今日子先係世界第一

由古至今 有咩神作日劇好好睇

留意到缺乏今日子黨員留言

我有SO 的個造型

叫華Dee加番上去囉

應該要cut剩個髪型
留番小火龍個樣

金城武同風見好似樣咁

華田巴成日發功幫人整專屬圖

金城舞火龍 笑左

點解唔洗錢架

遲啲去九州想去埋熊本城，可惜未開返，如果唔係就可以去齊三大名城。

啱啱醒
早晨

早晨 我都係

好撚詭異,我係咪俾人落藥

唔記得松本城咩周年，5月1唔使錢
但個日天陰有雨，所以今日犬山正啲，同犬山有得行出去

好想存一百城

比個時間大家啦不如
唔想日日狙擊你呀

你抄咗未啊樹仔?
不如合作狙擊同埋binc ZARD

咪抄左

抄左十世啦
佢已經唔敢上水啦，明明行程都plan好埋
大家計劃晒7月一齊踩2個轆

潛陣先,各位全部返工返學好充實,我繼續托撚

做咩

我都唔記得話要約單車

d印 你地係點儲 熊本城好似話要20年先整番好

好耐未試過咁早起身留名

扮工，眼訓

但其實我無儲印

同埋有啲根本日本人都唔會去

名古屋好多城睇

岐阜都無時間去 同名古屋城都未去
同大阪城一樣唔係咁想去

不過如果你想儲印，有簿係專門for 一百名城

點解夜晚又見到你 晏奏又見到你

呢個po好多唔洗訓既痴線佬
利申:唔洗訓既痴線佬

吓？

見唔到邊度有

訓到唔知醒 遲到

唔夠訓其實好辛苦，會係咁掉頭髮

好似聽到有人叫我

會嘅咩?

好彩我啱啱起身

怕咩，我光頭

一拳超人

上thisav上得多先掉髮咋？

又見到心仔

依家訓多左無掉得咁多

走得數多

早幾日係書店先好似見到，之前係誠品都見過有書講一百城，佢話有附一本簿俾你儲

頭髮都走埋

好臭

瞓醒咪喺度

決定向所有去日本既同學傳教 叫佢地買十六茶！

笛笛該～

CR7巴即接copy個無限重刷過隔離post,會唔會嚇親公海啲人

[CR7巴直接copy個無限重刷過隔離post,會唔會嚇親公海啲人

有無人改番張圖？
sample here

但都有上 thisav

Link

唔知點解我天生啲頭髮就好厚好密 仲生得好快

侵

見到火龍

有冇人有睇清戀

咁都比人見到?

一刷逃恥BD

頭先望到酒樓請洗碗都有15000一個月,咁做兩份都可以試下

真知子世界第一

如果冇今日子就係

駁唔到

agger

吓

計落做兩份都係7-24,夾埋有30000幾,都fit過嘉玲一

冇咗個問號

加返

7-24又係咩標準呀稻總？

無新劇唔offtopic可以講咩
冷門野佢地都直播邊睇邊討論晒

放假好忙，要返工反而得閒係咩玩法

新post留名

又想入廠

7-24

法國好多7仔都有pudding

係17個鐘啫有進步啦

德國呢

就黎開始考

德國寶有肥媽

洗唔洗咁chur

S都無乜野好討論 有啲精彩場面嘅
但唔關結衣事 淨係好好笑

純文字討論

仲以為你遊左幾次先冷靜到@

點解無人阻止

透個bra 就要冷靜？姐姐好正㗎？

遊巴不孝子

遊巴秘書 遊巴一定好靚仔 想誘惑你

遊總請唔請人?

你個失蹤人口

今日估唔到咁忙....

都話咗俾人isolate啦 你又唔信

明鏡止水

新手留名

愈嚟愈少人

一定要覆先係阻止?

係big camera 試完耳筒，終於知咩叫水面

S結衣好少出場但個角色造型真係好撚正

尋日瘋狂loop佢第九集頭佢摔人果下
快點·立即S我

買啦 買啦

oh no 你中招了

好彩俾隔離個120000yen 嘅player 嚇走咗

請間如果帶液體上飛機既話
係咪一定要寄倉?
我想帶幾支十六茶去日本飲🤤🤤🤤

點解唔去日本買？

我諗日本買貴D....
759 買到真係好平

佢出口要運過嚟喎

係咪有人打機?
冇咩世藝睇下打機好唔好玩
有咩玩下咁

日本超市賣緊160 yen 2L, 8x yen 600ml 喎，雖然唔知係咪間間都咁平

我只打fifa

唔覆一次就係isolate 咁我咪俾人isolate左九世

但我啲機全部俾咗老婆細佬,連電視都送埋
遲啲去完旅行要買返先得
得返部冇咩用嘅細電視同埋老爺電腦

有咩game好玩
打左咁多年fifa想轉下game

我都想問
好撚悶,同埋同我玩唔好屌我
之前玩咩都俾人屌,之後就冇玩好耐

同人打機只為左開心
懷念當年放左學除定面衫去機鋪

8X yen 真係....
都平過759...

米羅同那年仔尋日直播先玩完黎

放工

有無咁啱

最多隔1、2日尋人姐，邊有日日
華田唔見5日果陣全部人都叫緊春搵你添
btw你個鹽濕mousepad幾時整？
找數圖已刪無人變態到backup左掛

腥些聽日要戰鬥喇 希望佢唔會令結衣失望啦

下次開打 有冇lin提供 睇人打仲開心過自己打

我小學雞日撚日去網吧
升中轉左做毒撚日日放學衝返歸睇劇
無呢d回憶

中學冇咩特別
去到後尾時期衝到痴下痴下咁
中學後期算係陰影

睇下達哥玩恐怖game 都好好笑架

搵到ZARD了

可以連機打越南大戰 正喎

樹巴睇下

同埋我9點半打後唔玩,有冇人一齊?

7折果陣咪平囉
正常應該差唔多價
路人巴野飲機買都係150yen
點解要為幾蚊增加行李咁多重量

唔會再做呢行

同埋請到人洗撚呢到出廣告咩
建造業日日吹月入5、6萬添
咁撚吃香咁多人撈既做咩成日叫報紙佬報黎吸引人做

根本係人之常情
係咪呀拖巴

...

睇嚟塞仔要被bin 到2046

火龍思維 ...
呢個po真係瘋狂擴闊我既世界觀

我會去驗眼架啦

我想係日本運番去，佢反其道而行

俾你估到龍哥仲使出黎行？

龍總都唔叫聲，龍哥係你叫㗎咩？

龍總

講打機？ 我都剩係打開fifa

華田都有本小氣簿

on9

頂

幾時入埋教

見完工 希望有得撈啦
可以買多啲十六茶

新手上路主線攻略：

我淨係知我應該無得罪佢

唔洗得罪佢都會bin

你知唔知咩叫收藏

做得出唔怕認啦樹妹

祝大家聖誕快樂，身體健康，萬事如意。

曾經有一刻以為你最後都會嚟影畢業相，點知你真係冇嚟，前日咁多人之中我最想見到最想合照既人始終都係你，五年大學生活以嚟你係影響我最深，最重要既人，如果要以一樣事去總結大學生涯，就係認識到你，喜歡上你，錯過了你。

又夠鐘做FYP

觀察緊

恭喜發財

出現了。

睇套劇試下囉

加油

考埋試先

閒人巴
溝過件is ok

召喚米羅仔同那年仔

三年抱兩

閒人巴
撐住啊

塞仔今日有比賽？

好眼訓 好想走堂

係咪見到有人話係steam打機，某prof可以入咗group先喎

咁今日係咪打機?
琴日拖巴好似有同邊個玩咩game?

cls

做乜？新人唔識規矩sorry

新人請到此 post：鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟 (6)

你係咪厄我㗎

部電腦開到 冇嗶聲
個MOM冇反應 黑MOM
即係點?

厄介

狙擊偽毒今日子,你個number太易認,我就住係807室

已sd俾那年巴
未畫既快d一齊參加活動

我係新人

displaycard?!

新人咁快就做痴線佬

一時時先開到

轉插onboard試下?

應該係displaycard

有冇好介紹

筆直?

3千4千到

1070

之前買張1070都係3k左右, 或者你有錢可以學吓zard巴

打左70個鐘仲未爆機 留個名先

玩咩

想book
213 post

21314?

你做咩book我生日 213

This

Is

GAY

Pressure pushing down on me

咁今日有無直播

跑完步留名

完了吧，如無意外

？

去完旅行

聽日就返嚟地獄

Sunny想睇咩 睇我玩metal slug?

I know that feel

可以播下劇

仲要記錯時間，一直以為7點機，原來係7點就到香港

Welcome to HELL

great

My birthday

突然好想食蛋糕 癲咗線 過咗生日好耐

真係癲咗線

食蛋糕一定要生日先食得架咩

好可愛

平時都可以買個黎食

一個字窮 無啦啦買嚟自己食係咪癲咗 但我又想試下喎

平平地買個mini cake 都唔係好貴啫 想食咪食洗咩理咁多

歡迎加入眼訓大軍

有D細細個自己一個人食曬佢

我要食cream啊 生果啊 好好味啊 啊~~~

考試會令人飲食失調

食甜野放鬆下

要超甜

一片都夠啦 都唔一定要成個買

大家好

我有時想食都會去買D切餅嚟食
強糕唔一定要生日先食嘅

邊間餅店蛋糕好味
美心 東海堂 聖安娜 大班 呢幾間就大路

點解結衣既認知度仲係80幾

不過終於贏左大奶,真好,大奶第一次比人爬頭, 仲係51分,突破左50都係第一次

西餅啲嘢 好想每件買嚟試 到時要減肥

我想食個時通常都會去Italian Tomato買切餅食
貴喺貴少少,不過真喺好味D
同埋好少食一次一半冇咩所謂

平既凱斯都得, 中價就美心, 貴就東海堂, 聖安娜 大班未食過

朗豪坊

東海堂好食

今播?

可能有人唔知有結衣呢個人添

又打手分佣?

結衣BB 舊書入手

分享下食後感姐

等睇痴線佬掃貨

富家子弟食貴嘢,我好少食早餐

今晚無直播我就睇達哥大結局

今日去另一間又係得之前個本
去舊書店，大波遙，上戶彩個啲都有，就係無結衣

biubiubiubiu

聖安娜

中間走音個下好可愛

曝光率問題 一年一劇，少過其他人好多

真。大結局

真。究極。大結局

之前果本即係邊本？
證明結衣BB 世界第一

望返發現mbmh嘅收視都ok
點解會咁

大家有冇bb嘅側面圖

好得意啊結衣

第一本，應該係最多泳衣個本

咩叫點解會咁，好睇咪收得好

邊到買

以前無咩娛樂,又無智能手機,咪睇電視囉

書局囉

咁

東海堂食蛋糕架喎 咩早餐
同埋你唔係無錢食 係你唔去食

仲有2日/24日

個榛子朱古力蛋糕好好味

3.6牛奶都不錯

巴打喺邊到買？
第一本仲有冇

好想要

都係上拍賣網買

考試日期?

講起生日蛋糕,有冇人咁多年都係食死一種
我食咁耐都係食芒果蛋糕

得你理我 係啊 唔知捱唔捱得到呢日

隔離post見到
一開聲就笑咗

好撚好笑啊 屌你老尾

jm9

你呢句好笑啲

仲有2日就考 me2 仲有14日考完 我仲有9日

我考完試仲要捱埋ielts 唔夠6.5我真係唔知點算好

無心機溫書

巴打買書自學定補習

自學

我都冇 仆街每日溫幾課唔同科 仆街1個星期考4科

實得嘅
俾D掙扎

雖然下星期先考
不過好似咩都唔識咁

me大學時都係臨尾一個禮拜先開始讀書 過3無難度

其實太早真係無動力溫 記唔到入腦

學霸

我岩岩夠分畢業咋但你講到咁易咁

聽日考
notes都未望過

快溫 加油

佢望緊邊個？

林

我

小一同佢個青梅竹馬唔記得叫咩名 之前睇咗第9 第10未睇

唔係正木咩

咁快157, 我仲未得閒畫畫

165先出畫喎

唔係點點咩

依家慢左好多架喇

咁呢套係咩戲黎？

s最後的警官

要準備interview
搵D時間畫下

寶庫字幕叫棟方謙 wiki叫棟方結弦

今日突登lunch time抽時間畫

應該係個罪犯嗰度先啱啊 其實係同一場劇
食完飯say goodbye 行緊嘅時間sense到有啲嘢 就係小田切讓行過

有冇人播歌

我啱

《逃避虽可耻但有用》新垣结衣剪辑
好似好正

入咗異空間

我叫米羅比mod你

馬尾

邊度有新cm?

講緊邊個？雞麵未出

結衣BB 晚安

劃破寧靜的長空

瞓唔著

+1

開住冷氣都比蚊咬

1個鐘前打死咗一隻

晚安圖

2

3

4

點解無人嘅

6

7

8

9

10連

太遲了

今晚做乜咁靜

冇打1唔算

無人mon住唔算

開左直播？

咩直播？

喵

一個監倉入面住咗戀獸癖、瘧待狂、戀屍癖同同性戀四個犯人。
戀獸癖話：如果依家有隻貓喺度就好喇，我就可以爽一爽喇。
瘧待狂跟住話：嗯，我會令佢它爽到死！
戀屍癖又話：嗯，死咗就輪到我爽喇！
同性戀聽完，爬到到角落頭：喵~喵~喵~

深夜留名

世間是苦

苦中作樂

平時都無睇相嘅習慣，呢幾日屎忽痕睇返以前嘅相真係好sad
深夜叫春mode

開心定唔開心既回憶

回憶係開心嘅，但正正因為過去嘅開心，當而家消失咗就會更加傷心

我會將呢d回憶變做自己尋找快樂既動力

我個心好撚痛

Y

中意嘅人唔中意自己 雖然我一早說知 但一諗起佢個心就好痛

我都試過 I know that feel bro, u r not alone

暗戀咗兩年

呢兩年一直拒絕同其他人發展 就算有人中意自己都say曬no

Same
呢個世界唔係得佢
建議你接觸下結衣
真係好治癒 見到佢就唔記得哂d情傷

我想有個人可以係我面前俾我攬住

呢個世界唔係得佢 但我嘅世界依家只有佢

我屌。一樣。不過已經過左幾年 依家連鍾意既人都冇

咁係因為你仲未搵到自己

清呢句有深度

仲未揾得返
我同佢係同學 下年又係入同一科

巨巴又十連到

頭先呢度無人

嘩 屌你咁樣好難搞喎

我覺得解決辦法係盡快搵另一個目標

科大巴失守

Searching for love is like searching for yourself.
When you find yourself, you find love.
Because they are the same.

我啱啱瞓醒

揾唔到 我試過有兩個月見唔到佢 過咗一個月之後都ok 無乜點諗佢 但係一見返就不停咁諗

People always wants to love the other one, but it doesn't mean they love themselves before

需要多啲時間嘅

起碼唔再見到佢 先可以脫離佢

我睡了

我嗰陣都用咗兩年

不懂自愛的永遠在一段感情中自傷

清晨先出沒既黑芝麻巴唔係香港？

點解你咁易成功

唔係啊，我起左身咋

仲未瞓得著

咁就睇下腥些啦

不了

點解唔係今日子

5

10

我係腥些黨

訓唔著

鐘意傻女腥些多過醒目今日子

比蚊咬到死下死下

早

蚊要滅絕啦

大家早

終於到星期五好想困係屋企追post

早晨，星期五

靜到

引誘下大家去食mos burger 先

點解係七十一d呀姐都要串我
why me! ?

龍總 唔即刻炒佢魷魚？

買起成間7-11

我係機場七仔，個呀姐係咁同我講普通話呀
大佬呀，我一睇就知地道香港人啦

你似日本人多啲 武哥

佢同我講普通喎
我用廣東話搭佢，佢仲係用普通話同我講野

咁跟住點？有無用霸氣震攝阿姐

有冇諗過係佢唔識廣東話

你係邊？巴打？我黎搵你？

佢同呀第二個呀姐用好流利既廣東話吹水
我個樣唔道唔似香港人？

冇圖點討論

真係要睇？

跟住我自語自言咁狂講廣東話...

7仔阿姐：香港真係好多癡線佬

我咁既樣，十成十香港人啦

好呀

你話龍總係狗

龍總老狗燒鬚

Sorry
細路仔唔識世界

米仔依張好靚

我要離開了

你唔係飛日本咩？好唔想走？

玩得開心d

走緊 就黎係空中

龍總記得影多啲相返嚟

武哥玩得開心d
影多d相share

各位早晨

梳 琴晚去咗打機

喇殺

想問吓ICT要拎B cutoff大概會喺幾多percent左右

reply錯

證明我幾重要
呢到都係靠我撐住

兩個post都係垃圾開 撈亂咗

我啱啱都發現咗呢樣野

係啊 唔好爆咁多嘢

遊轟河碩士

次次見到遊巴講嘢都係話自己屙緊屎

屙屎係返工必修技能囉

唔去廁所點上黎mon po

屙第三次屎留名

上次打機又係屙返個屎先返嚟

果次真係屙
食左排毒美顏寶

去搵下有咩地方有機鋪,好似未去過機鋪打機,點都要去返次

以前成日去世貿

冇去過機鋪

天地堂個陣會去

中學日日去
lunch錢去打機

天地堂坐拉把

嗚啊

好彩我唔好毛公仔，唔係實會買

抱巴有玩咩game?

無乜 都係lol csgo 仲要有fd玩先會玩果隻

以十六茶作結尾

第一次見呢隻樽

屌個個完哂sem得我一個係到溫

禁機唔係增大版就有，但一樣咁多錢

On9 我未開始final

聽日就係 溫得一版

考到20號

兩間cu都放假啦屌

屌我27號先放假
[black]雖然我好似已經放咗好多假[/black]

好瘦

1001

聽日考試啊~今日子
共勉之

24個鐘之內溫完成個course

驚咩呀 會考溫一分鐘都得

果本最後一分鐘

呢排D post好似慢左好多

識野
做revision一流

加油啊垃圾

我都係

聽日好多人都要考試 明明係星期六

opening new post

12

991

992

993

994

995

997

fail